死利狗講還講唔好屈我熱黑哨

好撚笑
你話曼聯黑哨，big4黑哨都仲有d理由
熱刺有乜撚能耐可以R到黑哨？
和左搵野賴
一隊wfc隊呢兩年打得好左，咁就有榮幸可以享受黑哨？
有人信先得架，排你下面就私家雞，排你上面就黑哨，
賴咩呀賴。你要賴就賴球證on9,
你將黑哨link落熱刺根本就屈盲人偷睇國家機密一樣

咁大個人 唔好咁on9啦

咁大個人打篇on9野

你地熱狗黑完鏝城打出黎架柒公

咪就係柒公打囉

屌咁快開估，樓上有條友以為自己好撚醒架

玩多陣都唔得

認真 熱狗打人拎黃牌既機率 重低過獌狗係禁區玩mma拎牌既機會率

笑死